又話新一大 人呢？

前排個個都打飛機，但罷課已經兩星期，人影都冇隻

星期一樹仁見

罷課冇懲罰都唔走出嚟，樹仁呢班咩人嚟㗎，香港建國之後第一批清算呢班人

好癲啊 有不反對